acer機送去維修到底要等幾耐啊

notebook 6月21號送去觀塘維修部，到家陣都未裸到。次撚次打過去都話d零件未送到，我屌，成個幾月都未到？係非洲運過黎？

數年前

要訂件

整左一個月